\section{Architettura Generale}
La descrizione generale con informazioni sull'architettura logica del software PERA sono visibili nella sezione 4 del documento di Specifica Tecnica (v3.0) presentato in sezione \ref{info}.
Informazioni pi\`u specifiche sulle componenti e la descrizione delle stesse nel dettaglio sono presentate in seguito, con la presentazione dei diagrammi delle classi per le componenti pi\`u importanti.\\
Saranno presentate le classi relative alla View, la classe del Controller e le componenti del \glossario{package} Model, divise quest'ultime a seconda del sotto-package di appartenenza.
\section{Package View}
\input{view/it.tetratron.pera.view.MainWindow.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.MatlabWindow.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.Menu.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.Params.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.ArtMod.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.Delay.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.Decay.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.Sum.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.ComboSA.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.TwoFieldsSA.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.AcceptReject.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.Chart.tex}

\input{view/it.tetratron.pera.view.ImageViewer.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.ImageViewerWithChart.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.RegionResult.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.SplittableChart.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.SplittableChartCore.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.Table.tex}
\input{view/it.tetratron.pera.view.View3d.tex}


